官媒預先張揚插贓嫁禍？？

如果炸既係狗總我就信係義士做既

炸死過百隻狗我先信
炸唔死狗一定係做戲

警犬做就信市民撚有武器

借位post
［必睇］呢個時候停止示威改做文宣將會必勝！

股市恐慌性拋售 = 恐襲

炸狗屋狗總會炸到手足
啲狗拉咁多手足根本就係用黎做人質

仲要真係全部死唒
死一兩個點信

炸警總都唔割

呢幾個月會發動無差別襲擊既
得白衫人同POPO‥‥

立法會或新政府總部放核彈都唔割

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

樂意見到有狗死

係咪燒效野公園嗰3百幾個點火裝置
班狗唔捨得燒狗總政總要搵啲花花草草黎燒插贓嫁禍